科興疫苗 死亡率 比 武肺 還高 lol

作者：Karma Lee

科興疫苗死亡率
比肺炎還高lol